一世人最戇居嘅事，就係同屋企人聯名居屋

廿年前左右，屋企抽到居屋，於是由公屋搬去居屋，間屋個名寫咗我同我阿妹。

自此以後，家無寧日。咁多年以來，都唔知為間屋，同阿妹鬧過幾多次交，包括供樓、裝修等等，不過反正供完咗，過咗去，都算。

最大問題係，我甩唔到間屋。

大家都 40+，坦白講，大家都唔會有機會結婚，尤其我個妹嘅性格，更加唔會識男仔。屋企其他地方又畀佢霸晒，連個廳都畀佢長期當睡房，我供完層樓就只剩一間 2m * 2m 嘅房，唔通就係要你對住我我對住你咁，直到七老八十？大家感情唔算好，生活習慣南轅北轍，我日日喺間房仔入面，等於住劏房，乜都做唔到，只可以等待時光消逝。間屋裝修爛晒，又跌灰又漏水，裝修囉？佢唔肯裝，話點解人哋間屋冇嘢，係得我哋係咁。咁嘅生活我已經忍到極限。而佢，居然 default 我一世同佢住，因為佢唔結婚，要人將來照顧佢（免費）。

好，咁我搬囉。搬有以下選擇：

1. 租私樓，等於幫人交租，租金業主話加就加，間屋冇歸屬感。Ok 好多人都係咁，冇得咁多要求。

2. 買樓。呢個就係問題。

因為間居屋聯咗名，買樓要畀到15%印花稅。六百萬樓，我就要畀90萬呢個政府買催淚彈同起大白象。

咁甩名囉？甩名如果唔補地價，房署一般只接受以下原因（撇開離婚之類）：

* 因結婚搬走與配偶同住而將業權轉給其他家庭成員
* 業主因移民或長期在海外工作而將業權轉給其他家庭成員
* 業主或配偶或登記家庭成員因申請公務員房屋福利或僱主提供的房屋福利而更改業權
* 因有登記家庭成員提供樓宇的首期或按揭供款而申請更改業權
* 因業主去世而申請更改業權
* 業主因年紀老邁 (即65歲或以上) 而申請更改業權
* 業主因重病命危 (例如癌症) 而申請更改業權
* 業主因破產而更改業權

於是都唔關我事。

一係補地價，補咗可以任轉？我間樓我估要補二百幾萬，我阿妹唔會肯夾。

再唔係，成層樓賣咗佢？阿妹肯賣，條件係賣咗啲錢要嚟買間大啲，我同佢一齊再供。大佬，我一世人最後願望就係想搣甩你，你仲想我下半世啲收入都畀你揸晒。

總之，宜家我就係有半層樓，但住又似劏房，賣又失匙夾萬賣唔到，甩又好難甩，公屋冇得輪，乜福利都冇，差餉繼續交，樓宇維修要夾，然後每次買私人物業就要科水畀政府。

總之一句，有得返轉頭，要我同阿妹居屋聯名，我寧願繼續住公屋好過。

我

因結婚搬走與配偶同住而將業權轉給其他家庭成員

easy la
搵個人同你結婚
簽好協議
如果之後夾唔到離婚大家都唔想

不過甩左你將全部業權比晒呀妹
你都肯制？

可能真係要出假結婚呢招......

因為嗰陣戇居居，供樓嗰銀行戶口得阿妹個名，我夾嗰份錢又冇正式記錄，如果要上法庭爭，阿妹對個官話，間樓其實係佢一個人出晒錢，我都冇佢符。唔知佢係咪儲心積累，但我唔計咁多啦，人生所餘無幾，現在我但求甩身。

Feel到樓主果種無奈.....

我睇咗好幾次內文
可能樓主當初以為抽到好牌
實諗住個妹嫁得出會搬走
有得霸間屋
點估到兩兄妹都單身廿幾年

其實都過咗大半世
又四十幾
講真，洗乜咁執着
反正又冇女朋友、男朋友
同個妹過世有乜唔好
一動不如一靜
而家收成期先話想甩個妹、去租私樓
有啲on9

賣咗去各自各搵地方再住 煲最好辦法 完到你心願 當然你要犧牲下 轉變下環境

⼀句講曬佢有冇份供
你唔好話冇紀錄，銀行過數點可能冇紀錄

賣撚咗佢分住一半錢先
跟住扮睇睇極都睇唔啱
樓價升多10-20 % 時咪話買唔起囉

我有咁叻諗住食阿妹半間屋，今日就唔會搞成咁。當初一心只係想改善居住環境，冇諗咁多嘢。

但都多謝你睇晒同回覆。

佢有供嘅，我就俾cash佢囉，你話係咪戇居。有朋友言之鑿鑿話「佢話你冇夾過供樓，你畀佢嘅錢其實係家用」都有可能。

不如當妹係老婆

我都想要細妹
有細妹都唔識珍惜

成層樓賣咗佢？阿妹肯賣，條件係賣咗啲錢要嚟買間大啲

肯賣就得LA, 肯賣, 之後買唔到更大都冇辦法
之後一人渣住一半錢囉

招呼啲朋友返嚟你屋企住， 你自己搵個劏房住住幾個月先。 呢排租務市度唔多好，有好多四五千蚊嘅單人房可租。
而你啲朋友可以係古惑仔，精神病患者，街邊一個月沖一次涼嘅流浪漢， 既然呢個居屋物業環境咁差， 你要諗嘅唔係令呢個 居住環境變得更好，係令呢個物業嘅居住環境變得更差。到你個妹都頂唔順就會跪喺度求你叫你同佢一齊賣撚咗層樓佢分錢算

同佢攤牌：
a:賣左佢，分一半錢，之後各自打算，佢買定租都唔關你事

b: 你出錢大裝修，將間屋好似劏房咁整兩個大門分開一半，各自各生活

係囉賣左拎左錢，
你唔同佢一齊買佢咬你食？

補地價定15%貴？

諗得過 比裝修費買番半間屋

又唔好假結婚
犯法野唔好做
但性格不合離婚無撚計

不過你情願一蚊都唔要
都想甩左佢，完全感受到你對現況既不滿
不過咁好蝕
學樓上巴打話齋
襯個市起返啲，賣左佢
再睇樓搬大啲
但最後揀唔啱無撚計
55分帳各自打算

房署果到寫就咁寫姐，玩大佢煩到佢顛可能有得走盞。我係你就去搵個醫生証明精神受到困擾之類，再試下甩名。唔得就扮精神病人上佢office屌7佢。

同意

但係你個妹有入息紀錄
但有啲對話會唔會有留底？
應該會查到？？

好能SAD

可唔可以白居二賣左先，分身家你再買過黎供？

間屋有你名 邊個户口供有咩分別？

多謝關心。要講清楚啲：雖然我宜家住得好唔開心，又講到對阿妹諸多不滿，但我非但冇憎過阿妹，反而想同關係更好。搬開住其實係為咗彼此關係，好似刺蝟理論所講，離太近只會彼此相害，隔開少少，冇咁大tension，我相信關係反而更好。事實上樓盤又好租盤又好，我都係望緊老家附近，明明第二區有更筍嘅盤都唔會考慮（暫時），都係為咗維繫番屋企人。

既然你唔要半層樓都要甩面，直接話送咗個半層樓俾個妹佢唔制？
搵條女（扮）拍下拖，嚇佢遲早多個人住。

有時都有法庭爭產新聞，阿仔想要番層樓，話雖然層樓個名係老豆老母，但其實只係掛名，實際供款人係阿仔，要求法庭判阿仔先係實際業權人之類

甩名

Then結果係 ？

我都已經咁講，但佢又好似冇乜興趣，好似一心只想我同佢再夾份供另一層大嘅。唔同佢夾除咗想生活自由外，我亦在意財務自由。如果我仲夾份買樓，第日想套現，咪又要睇佢頭？宜家層居屋都傾唔掂啦，咪搞啦。

報紙冇講

真係咁都有得打？
樓契法律文件嚟喎
可以用啲咁荒謬嘅理由去分層樓都幾痴線

你個妹 兄控？ 係都要痴你一世
痴撚線 你冇女可能係個妹暗中做手腳

我早兩年屋企人叫我同家姐抽居屋，我死都唔肯，寧願唔抽，就係知會出事。

講真，我覺得最ideal 既係搵人要左你啊妹，一黎佢將來有人照顧，二黎可以分開住。

再唔係移民囉ching

出去租樓又好無謂。

咁你又幾錫你阿妹

真又好假又好，搵條女（扮）拍下拖，過幾個月話佢知認真，但係唔想有啲咩事影響到佢，轉咗層樓俾佢先。

40歲上連登

與其想擺脫呀妹
不如試下相容啦
大家老左都有個照應

建議你賣左層樓先
話會買過間 錢先分一半
拉埋佢扮野睇樓
你唔哄住先果一半都沒埋
家陣又唔係呃佢層樓
一人一半錢好合理
你自己出黎住多d錢生活都好好多啦

你有一半業權? 賣你一半業權俾財仔
你就有一畢錢架啦

之後財仔因為有一半業權， 佢就會上你屋企搗亂加入住因為佢有業權趕唔走， 迫你個妹平賣1半業權俾佢

攬炒成功

話說如果你同阿妹55分帳後
大家之後都買私樓嘅話，你係前業主要畀印花稅
但你阿妹駛唔駛畀

好撚慘

阿妹肯賣，條件係賣咗啲錢要嚟買間大啲
呃9佢賣住先囉

再唔係，成層樓賣咗佢？阿妹肯賣，條件係賣咗啲錢要嚟買間大啲，我同佢一齊再供。大佬，我一世人最後願望就係想搣甩你，你仲想我下半世啲收入都畀你揸晒。

賣左之後,分左錢,即走,你唔買返,佢咬你食咩

一齊有名
印花稅點都要俾

* 業主因移民或長期在海外工作而將業權轉給其他家庭成員

返大陸做一排

已經有名點會無你份，傻仔
你賣你果份業權比妹咪得囉

你講到同阿妹無乜野 又兩個唔結婚
豪少少拎舊錢出黎重新裝修囉
同設計師講好d要求 重新規劃間屋
呢d錢要比人賺 呢d係人地既專業

我都覺得與其走 不如試下說服呀妹攪下裝修 你賣左層樓再去買樓又要供 都四十歲人仲供咩樓呀 財務自由先係皇道

就算佢識到另一半都唔會益間屋比你

轉賬紀錄來自你戶口都得

留名

40歲嫁唔出 實難頂到仆街

個妹都4張有冇咁蠢賣咗先揀樓

教下你個妹溝仔
或者介紹下人俾你妹識囉
點解佢想痴著你
因為無其他人關心佢jei
純粹9估

相見好同住難

就算個妹係林志玲都好啦

一樣會厭倦

難搞，應該冇人幫到你

所以話，女人都係雞

中哂照，一個月一次算啦

按你果份業權比財仔

賣撚左佢走佬啦

咁都真係算假結婚咩
淨係想甩名
其實對樓主完全冇著數
佢係想蝕住先only

認真 一半業權可以賣

鬥長命

業主或配偶或登記家庭成員因申請公務員房屋福利或僱主提供的房屋福利而更改業權

開間公司畀你嚟做 提供1蚊房屋褔利

睇黎要滅

介紹男仔俾你妹妹等佢嫁得出出甩身

同屋企人聯名無問題
係同個有精神病既聯名買居屋有問題
條友40+腦退化好快就有強迫症同儲物癖
樓主好早走早著，佢會累死你

理論上得, 實際上冇人會買半份業權咁麻煩

仲有一招就係樓豬借財仔, 然後搵地方收埋筆現金, 到時你唔還錢財仔一定申請你破產, 咪可以賣左層樓分番一半錢比你呀妹, 甩左呢個包袱

娶妹妹好處

1）知根知底，不像社會上結交到的女人，不知道是什麼來歷；
2）沒有婆媳問題；
3）在一起之後兩口子交給父母的孝親費只需要交一份就可以了；
4）出去會被大家誇有夫妻相；
5）交往的時候每天都有機會見面，而且女朋友晚上沒有門禁時間；
6）每天早晨女朋友會來喊你起床，並且一起吃早餐；
7）不用糾結小孩是跟老婆姓還是跟自己姓；
8）過年的時候不會為了今年回誰家過年而吵架；
9）多年在一起，早就形成了完美的默契，生活一定很美好；
10）即使鬧矛盾，吵架吵得再凶也不會成為陌路人。

你都照顧左佢咁耐，你又被住迷你倉，佢咩都唔讓步，佢都幾自私，定係你習慣性做好人變相縱容佢？其實我好想知你咩心態。
係咪心諗 算9數啦算9數啦自己屋企人計較咁多做也柒

你要反枱先有路行bor

樓主幾好笑

揾人追你阿妹

點解冇記錄，你俾cash佢？

好有愛呀

但四十幾歲
明明收成期 又確實有半層樓 但就日日住劏房咁
仲要間屋每況愈下又改變唔到 同住果個又相處唔黎
果種無力感同期望落差 簡直係長期精神折磨

搞咁多野去買樓 不如租就算啦
供得完黎都2047 仲要都唔係後生
同租樓分別唔大 仲唔洗搞咁多野

以前供落既當投資失敗就算啦，反正樓主你依家同投資失敗都無咩分別，40幾歲性格唔好既女人係唔會隨住年紀而變好，同埋樓主都唔識同女人相處，早走早著

可唔可以試下搵另一半?
就算40+, 我諗男士黎講, 應該仲有機會??
咁到時你咪可以用老婆名買樓囉

有無認真考慮同呀妹過一世就算

default係咁用咩？

想知你阿妹係咪好樣衰

都佢有冇番工

* 業主因移民或長期在海外工作而將業權轉給其他家庭成員

可以係呢方面做啲資料搜集

慘過坐監

試下用兄妹嚴重不和

不如搵專業人士傾下 改善你地關係仲好 講緊輔導果d

陣間娶著個大陸雞呃鳩埋間屋樓主就等訓街

Lm

不如比一舊錢大裝，個廳有咁細執咁細，各自有各自空間就會少啲磨擦。

之前個40年

樓主點同個妹溝通

千奇唔好補價
賣居唔一定要補價
有綠表市場

一係勸掂阿妹你攞多啲錢出嚟裝修間屋

同呀妹結埋婚算鳩數啦

女人污糟污糟邋遢上黎好恐怖
周屋都係雜物 衫褲唔摺 就咁放係床尾
煮飯洗碗唔洗諗
呀妹又唔係條女 又唔扑得 又要就佢
我諗應該樓主忍左廿幾年
應該打算如下日子唔再忍
寧願棄屋蝕錢都打算走 唔理收成期

樓豬 點解唔玩大d 佢霸地方 你都霸 佢阻到你 就直接掉鳩掉街

係屋企裝cam佢出手就攞黎威脅佢報警

總之佢無賴你又無賴咁

好慘

再唔係，成層樓賣咗佢？阿妹肯賣，條件係賣咗啲錢要嚟買間大啲，我同佢一齊再供。

都要賣咗先買到 賣咗就神仙啦

其實點計都係你呀妹。。。講真會唔會天意要你同佢一世？咁你有間屋搵女人唔難，點解唔去生返過叫佢幫手湊。

謝謝分享！

你試下打去房署問下先
好多時其實有方法

未比屋企拖住既人唔會明
細個唔識諗 d 錢差唔多比曬屋企
到頭來 自己咩都無
連登仔個個父幹有車有樓 點會明

講黎聽下

樓豬 阿妹果挺人應該係唔鍾意改變
好難推得郁舊化石去賣 再供梗加難

睇字都感到你既無奈

同細妹結婚

真攬炒
錢銀野從來都要清清楚楚

兩兄妹結婚囉

因有登記家庭成員提供樓宇的首期或按揭供款而申請更改業權

買樓可以甩名？

樓主
其實你有冇諗過認真搵個女仔結婚？

香港女多男少
男仔搵女朋友真係唔難
其實你唔好要求咁高
唔好要求樣靚身材正
搵個3X歲
只要相處舒服就ok
(你阿妺事件, 你都應該明白相處的重要性)

如果你係好宅識唔到人
你可以試吓去做義工
或者去學煮嘢/整蛋糕
一來可以少d時間對住你妹
二來可以做吓d有意義的事/學多樣嘢
呢d途徑識的人至少有d善心/會煮吓飯

好慘呀樓主，扮換屋賣咗先分錢走啦

裝修過間屋 間做兩間劏房(廁廚共用 唔要廳)
平分面積 好過攬炒 認真傾下啦

屌，我感覺呢個post 好似我將來
我個廢青妹又係無人要，諗住靠阿哥

樓主好撚慘
40幾歲嫁唔出嘅女人好恐怖，以前舊公司嗰啲老女人真係冇一個正常
通常都係極度自私自我中心點會幫樓主你諗呀

坦白講，你又無結婚無仔女，唔洗留資產俾屋企人，只要放低對果種好似好唔抵嘅執著，個問題就可以解決

你心入面嘅渴望係想換取自由，有好啲嘅精神健康，所以最簡單直接真係出去租屋住（咁當然大前提係你經濟能力負擔到）

只要放低覺得幫人供緊樓嘅心理包袱，其實你無野輸（再唔係搵下有無fd 係有買樓收租，咁你租佢單位就好似益緊自己個fd 多過幫陌生人供樓，心理感覺可能會好啲）

至於叫人假結婚果啲，唔該冷靜啲先啦大佬

感同身受，有個仆街細妹係幾撚慘
樣樣野就晒佢仲成日發你脾氣
當前世欠左佢，今世還俾佢囉
平時出下街唔好對住佢當逗下氣

個妹性格咁差，你下半世對住佢真係ok?

賣樓

好似問題出現左係兩個人關係到
其實好地地相處兩條友住間供滿居居好撚寫意
同你個妹傾下會唔會好過你賣左佢比更多錢加自己負擔 講緊黎緊幾十年負擔

兄妹感情麻麻, 但又未至於係差,
所以樓豬唔想賣樓分錢各行各路,
但係個個都叫分錢走

順佢意賣左先 之後甩身走人

租你個半邊出去俾人逼走佢

其實好簡單，坦白同阿妹講想一個人生活，有番私人空間，同佢講話都係想大家好，再唔係索性話近日識咗個女朋友，想搬出去住，一齊諗個方法。千祈唔好諗住背住佢，靜雞雞搞間屋，始終都係一家人

唔知點處理
但補地價唔會要200 萬咁貴
建議你去房署問左先

日日叫外賣係房到食

同意樓上所講啊

不如趁呢個機會試吓搵條女結婚啦
你40歲又有樓
其實好多選擇啦
揀個好相處嘅試吓都無壞

有閪都無用

女多男少？
坐車坐我附近都係男多女少

出去租屋算啦唉
都行錯左 又唔後生了 唯有認命

搵個老婆返屋企制衡你個妹

點解你唔同你細妹傾下 你地有幾間房？大家都有份供 佢唔應該霸曬成間屋 你會唔會太就佢？

好撚慘，香港人成世人嘅問題都係圍繞住層樓

間屋裝修爛晒，又跌灰又漏水
咁都可以覺得無事而照用真係垃圾黎

因有登記家庭成員提供樓宇的首期或按揭供款而申請更改業權

呢個原因唔得咩？

就算間屋冇佢名 佢賴死唔走你一樣冇佢符
不如房租必須是一次性交一年把啦

你一定係assume你個妹會係AV女優質素
毒到

40幾歲嫁唔出，又性格唔好既妹，你都想要？

半層居屋可唔可以按比財仔 ?

樓主，唔好話咩租樓幫人交租咁難聽，你交租期間間屋係屬於你嘅，你比嘅錢係換你居住質素，至於對方點樣用呢筆錢你咁介意做乜呢。

有辦法踢走個妹？

補地價閒閒地都30%啦
不過補完貴過私樓
邊有人買

但你而家講晒出嚟啦喎
假結風險大增

如果個個月比多萬幾兩萬唔成問題，
不如去service apartment租個unit住一排！
有時要真係分開住一陣間，
先知你真正想點！

裝修 改番間D 位 分半間
再買重兩份人壽 等邊個死先就益邊個
佢供你 你供佢

一言難盡

呵屎落你阿妹張床 or 養d 你阿妹驚既生物係屋e.g. 爬蟲

按左佢 唔還錢 等財仔收樓

依家又好好咩

你阿妹一定好樣衰，咁耐都冇人肯埋佢單

本身都唔好 如果當初啊妹對大佬好少少 都唔會搞到咁啦 麻撚煩嘅中女

同佢走轉台灣la

都話佢個妹西到無人要
咁仲點揾人要咗佢個妹

借完錢就即刻移民走 有事搵阿妹

係囉，阿妹咁撚懶實咩都叫樓主搞掂
到時賣左你想點佢都吹你唔漲

可以拍返套喜劇...
出錢搵人追個四十歲女人
最後動左真感情
皆大歡喜

日日唔著衫喺屋企

1. 賣樓：有對話記錄同提款記錄都有得打 銀行記錄比錢銀行有得申請 成份野寄比你

2. 半契樓形式按左比財仔拎錢走 ，叫你個妹唔賣就準備比財仔迫遷迫佢賣樓分錢

有幾多儲蓄呀
可能好快冇辣招呢

D錢又帶唔走
出去租樓住
冇哂錢咪同返阿妹住

揀左樓 俾左細訂之後賣樓
然後撻訂 一定好過total loss

儲筆錢。將間屋好似劏房咁一開二。
起碼霸返自己面積。當你間屋400呎。
劏完一人200呎。做開放式獨立廚廁。不相往來。
但老咗有咩事又叫做有個照應。

家用之類都應該算係有供樓嘅contribution，同埋學另一位師兄咁講，你俾cash但你個妹收入都要同佢洗費相符。不過玩到咁你又係要搵律師，又係一筆洗費

我識有個人間屋真係咁
起何文田啲傳統私樓，佢個單位分開兩邊
另一邊係阿哥住

唔好搞咁多野
搶返個廳，叫佢入返自己間房訓啦

我都係咁諗鬥霸架姐

離婚對家要分業權就仆大街
仲多問題更複雜

咁都得

如果俾我
我會揀賣樓

最你咁講
你既最終目的係想甩身
唔想俾個妹綁住
如果係咁
就賣左層樓佢
錢到手先
再唔再買樓，點樣買係另外一個問題

最後係可能賣左樓，但你都要自己出去租樓住嫁
所以你要有心理準備

所以要簽好協議

間屋幾大？

上面巴打講將間屋重新裝修分兩間係最可行
佢唔肯比就你出錢裝，之後水電煤差地管全部佢出慢慢扣

雖然我未到40歲 但係情況同樓主差唔多 有個仆街呀哥 污糟到仆街
有無機會呃鳩個妹話買大間啲 之後賣完分錢理鳩佢

4張野都嫁唔出既老姑婆 攞黎驅風
肯定樣又衰格又衰+控制狂

妹呢種生物

搵個巴打要左你啊妹就得

最中肯
樓主你唔同你妹鬥爛唔得

on9
阿妹有半層樓
連登仔同我上

睇到都覺得慘
Good luck

你阿妹好樣衰？

我明呀巴打

女人無論咩身份都折磨到你

老婆，女朋友，呀媽，呀妹，上司，同事

醒啦樓主
佢攞明係自私自利，無諗過你既感受
如果對你好起碼肯裝修啦
你唔想照顧佢終老，但又要同佢住得近
到佢老咗你咪又係會照顧佢
40歲人啦，係時候自私啲啦

我會建議裝修好間屋

識得有個親戚 住私樓 間屋得佢名
個仔都同樓主你差唔多大
間屋有2間房 一間佢個仔訓
一間佢老婆訓
佢老婆話佢有陣臭味所以要佢訓廳
廳連梳化都無 要訓地下
其實佢趕走佢「老婆」就解決到
但一直要自己忍
忍忍下 遲啲再老啲應該屋都無得住

屌你

咪傻啦
呢種協議
到時對家可以唔認數的
結果上到法庭要打又係有排打

好慘 成間屋得2m x 2m係自己

估唔到原來阿哥你係咁諗架囉

即係無女想坐喺你隔離

B

欣賞樓主夠坦誠

佢唔肯裝，話點解人哋間屋冇嘢，係得我哋係咁。

呢句嘢你個妹其實係想表達啲咩

依家pre nuptial agreement 都開始有court 認嘅。。。

真正常樣都大把人追

直接啪左你呀妹

個老婆收錢 老公又有樓 買家蝕晒？點解唔係老婆賠

有個妹你都唔識珍惜, 我諗你醒勁有個限度
一齊住多排先啦

[member]係呀，理論上老婆要賠返錢，但我無記錯佢好似走左佬，搵佢唔到，點賠xx([/member]

要知樓主同妹background先有得討論
上面最好嘅suggestion係大裝修 一劏二

但係! 間屋幾大? 得300呎點劏?
樓主有冇呢筆錢裝修?會唔會駛晒成副身家?
月入幾多 駛完裝修費 廿年夠唔夠儲錢退休?

Anyway 如果搞得掂錢 300呎都要劏 廚廁都要劏

揾連登仔要咗你個妹咪得囉

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

唉好慘....一世人兩兄妹...最後搞到樓主咁唔開心
我仲細唔知道比咩comment好
加油樓主

裝修隔到好似2間屋咁咪得lor....

真係feel到樓主嘅無奈

不如賣左層居屋佢，同佢再供層靚啲嘅私樓

但就裝修上做好啲，隔到兩個人都有私人空間

Btw，你阿妹工作穩定收入可觀？如果係嘅話都唔使點擔心佢

一係將你嘅生活習慣變到比你阿妹更難頂，令佢頂你唔順，佢自然肯分開住

邊個係戶主先？你係戶主就恭喜你，有個不孝老豆

賣就照賣左佢,d 錢俾晒你個妹叫佢自己買過層大d,你自己再買私樓,完....

咁撚仆街 買家係首置咪跳樓
會唔會通輯追鳩佢

居屋除名手續15分鐘都唔洗喎 你有冇查過啊

樓主個妹樣點先 正嘅咪食左佢一齊過下半世
反正大家都4張野

3x歲都未結婚嘅正常女人
搵得到咩

樓主有房訓，啊妹要訓廳。但都講到自己得2m x2m地方

好簡單，按左層樓拎一半巿值出黎

樓主樂觀地看,你的情況如果有女友或老婆被催買樓, 會難過好多

你有半間屋但得2m^2 既房？
其他房呢

整楚河漢界

半年轉一次，你㕔佢房

無人叫你假結婚 叫你搵個伴咋

搵人假結婚
不如搵你幫你妹埋單啦
一舉多得

長知識了
未供過樓 名下無物業 真心唔識 sor

好多喎
身邊都識有 性格都冇問題
有d係因為社交唔活躍 公司同事又8成係女
有d就係拍好多年 但對方出軌 分手時已經3字頭

唔好用年齡去標籤女仔
遇唔遇到另一半除咗性格之外
都好講緣份
依家1990年出世都已經30歲

呃佢話換大屋 搵啲大屋靚樓盤比佢睇 引佢賣樓之後反口
就算佢要落左訂買樓先肯賣 咪照由佢落訂（但你唔好自己出錢落訂）
賣完攞到錢就由鳩佢死 等佢蝕訂金
當佢賣完唔肯分錢 唔緊要 揀層有幾貴得幾貴既樓
層樓得你名 你就贏哂
落兩個人名 點你都有一半業權係手 好過依家咁樣 法律上可能無你份
但落佢名 就唔好搞啦
之後你賣左自己份業權 一獲q起佢 咪得
反正你無野可以輸 但佢好多野可以輸

一係暗黑兵法 搵啲有幾難頂得咁難頂既女扮你條女翻離住
逼到佢想賣樓 但佢可能賣完唔分錢比你.....

聽落所有 action 對你都係蝕章

比多90萬有自由點解唔做

或者當自己租霸咁對付你啊妹

用老婆名

香港地好多劣質男人，你個妹仲有望嘅

點解你咁笨柒

ching 真係心水清

咪玩啦 四張幾野仲要冇人溝
顛撚過煲老偶

解決方法：幫你啊妹搵男朋友

放租居屋犯法，佢阿妹可以去報串。

鬥快揾件結婚，之後二對一，多個人多把口，日日放負迫你個妹走，可能你個妹隨時都會引狼入室迫你走。
揾財仔按左間屋，袋番一百幾十萬走佬。
話說有親戚住公屋大單位生幾個仔女，大仔帶左條女番去住，二女帶左條仔番去住。結果大仔條女同二女條仔日日係間公屋開片

收租係犯法， 不過唔收錢招呼啲冤崩爛臭， 或者無家可歸嘅朋友返嚟住就冇問題啦

唔好再被傳媒或者既有印象影響喇，香港適婚年紀嘅單身人士係男多過女，唔信嘅自己上統計署自己睇數